隻錢入咗水

隻錶入咗水，有水蒸氣係表面，你估放入微波爐叮一叮佢，O唔OK呢？

我驚入面條防水膠邊.......